急! 觀塘法院1430要人！

8月5號黃大仙被落單義士被控暴動罪
1430觀塘第一法庭提堂

push

pish

控煙辦位兄弟？

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

推

係附近就過去啦

唔係

但有分別嗎？
幫推

推！

個個連登ＰＯＳＴ都係叫人去呢度，去個度。

想點？

拉

Push

我望住佢比人拉咩都做唔到

PUSH

邊個位

龍翔道3點幾佔路無耐，有10隻狗左右出左黎放tg之後佢想衝前但後面無人跟搞到比狗反咬

得 收到

咁我知邊個

到左，無人既
無人理義士

你入咗去?

係3樓了

推呀！無人呀

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

UP

依D地區法院既官都係仆街藍屍黎

90%

Pish

up

又告暴動

去緊 完未

firm咗時間？
fc?